古代嘅女人會唔會脫毛？

會嘅又會用咩脫？

徒手抆

攞青龍偃月刀斬

叫奴隸幫你
利申做過

而家啲大陸女人都係唔剃毛，你估下古代果啲脫唔脫？

同「挽面」一樣掛

燒

唔會
女人脫毛係大概100年前先開始有嘅事

係知乎揾到，勿屌簡體

古代哲学观念里有一个很重要的思想，就是“平衡”。在体毛上来说，除了挽面，古代妇女是不剃体毛的，既不多也不少的体毛才是女性（尤其是大家闺秀）身体健康的表现。典型例子现在被现代医学称为“多囊卵巢综合症”，被香港龙虎豹杂志叫做“白虎”（人为剃掉）的现象，在唐代以后的相书里就是被视为不详的女性。多毛症女性虽然没有特别被相书提及，但相书里还是有些语句说到某部位多毛不好，克夫怎么的，而且医书里还有一些方剂是为了祛除某部位毛发的，这就涉及到病症，不在讨论范围里了。

面毛一定會 其他位就睇人

但又話身體髮膚受之父母

古希臘掹緊毛既女人
用既係呢樣嘢

你當d古人on9嫁咩 咁計法每日甩果幾十條頭髮咪要道歉到天黑???

身體髮膚 受之父母 不敢毀傷先係重點

甩頭髮點同
一個有意一個無意

通到痴線

痛*

其實抆慣咗喺幾爽

古代女人有格肋底毛

靚女有格肋底毛種反差 好正喎

中東啲穆斯林女人係冇格肋底毛同西毛
或者起碼唔會太茂密
因為布哈里聖訓訂明所有男女要定期修剪
最多唔超過40日
如果唔係就被視為不潔

依家復古

線面就係脫毛既其中一種

現代人就用電話禁極刀?